【鄰居精神 輸波打人】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

愛狗最後救贖機會：贏晒白狗般狗
今次又把握唔到既唔該愛狗即刻跳落泰唔士河死

now d廣告真係好撚老尷

咩倫敦之王

上年主場夠勁啦on9
爺爺主場未柒過

最終審判日
邊個諗架，聽到都覺得好尷尬

煩都要講多次啦 本身對狼隊同李城預左0分
最傷都係主場輸比精宮
如果唔係而家就真係可以好開心 主權係自己到
仲可以j 下領先熱狗

係咪有手足過咗熱狗狗竇爆閘

咁佢跳定都得喇

支持

不如同轟傾掂數， 我廠拎歐霸，佢拎第4
唔撚使煩

近十年最廢都係丹埃爆
費人邦出少唔計

真

我覺得我地拎到第四 又拎到歐霸

對搬泥掂啦
次次都有黑哨

反正佢哋唔想買斷西瓜

最廢係細梅

廢淋邦波底廢IQ eq都低

推演下先

熱狗最後一輪對愛
但愛出唔出奶力關係到佢對手狼
狼如果一陣贏富咸拉開分數
咁愛就追唔到
但狼和輸既話，最後一場作客猁⋯⋯
咁愛就好大動力令熱狗失分

講中場

計中場
後衛就梅豬達史基拉斯爭

熱狗呢隊閪波人人得而誅之

仲要爭d傷左我地費沙

曼狗最尾打兩場降班隊，希望愛狗生性，無前四都要贏晒兩場

咁快我地

到時狼又落力踢 愛又落力踢

諗起都覺得正

史基拉斯呢個名好熟但連佢咩樣都唔記得左

我覺得愛狗真係諗住放棄前四
全力霸氣
冇諗過其他隊齊齊柒

狼隊識玩梗係今晚失分俾富咸
成為今屆搞局之王

今晚買狼隊
輸錢又好 贏錢都好

真 拎唔齊6分我過英國屌柒愛狗

無人諗到呢四隊全部讓四
希望阿狗聽日贏到啦

我條6合彩飛真係1個字都唔中

你啲六合彩運用晒喇

買49 個number會點

你不如下期tip40個號碼出黎大家買

絕殺

6合彩機會壞左取消

今期頭獎又無人中
下期再買過
要贏多次6合彩

比啲機會其他手足啦

有印象，唻阿仙奴主要打乒乓波

當年係on9到揀到佢都唔試下中下游d英超兵

又搶口你老味

feel到阿仙奴又輸了

真係食屎狗黎

咁拿拿林推爆佢開過啦望

今日狗肉節定屠犬日

真係唔知阿狗邊到黎自信
人地仲係騎撚住阿狗

又JER樓主

陣間又柒撚住踢歐霸 又笑足一個夏更

天

Chelsea would have to purchase Higuain if they finished in the top three of the Premier League and Pipita scored at least one goal.

Another version is that the Argentine finds the net at least 15 times in the Premier League.

A third option would see Chelsea win the Europa League with Higuain scoring five competitive goals.

笑死

今晚有無必中既料比我跟牙

甘能迷信

又關樓豬事

騎撚住阿狗又點？
體育精神去咗邊？佢哋而家現眼報都唔抽得？

晏晝啲日職牙

希望你聽日唔好過關，直接分開買轟曼般

呢獲我撐你 熱狗輸波唔笑 唔通等拜山先笑咩

鄰居未豬波已經打人

真 一早要買單場啦

Air jordan 4 bred洗唔洗咁狗衝呀

禾豬到喊出黎了
東京我屌你老味

抽得我會望騎撚住人先抽囉
一間季尾歐霸奴

豬緊都有打

仲有垃圾名古屋

你已經控制左個波市

屌佢老母 又話盤王
東京我屌你全家

今晚想買哂啲下盤

再推演下轟

主場屈狗，要留力歐霸，此終變數極大
再作客李城，其實好撚地獄
因為又係如果狼失分富咸
咁佢兩隊實出盡奶力

但李城今場對完鏝應該冇行
所以轟只會有機會失分俾屈

當然前提係狼失分俾富咸
屈狗先有動力

打老婆聽日唔夠錢買嘅可以係阿po集資，會有大把手畜十卜

寧願一條心支持阿積士
大家都有個阿字

真 唔講仲以為我有份落場踢攪到輸波
開搶口topic又jer 開讚球員topic又jer

結論

大家而家幫富咸打下氣啦

羅渣先係主宰前4

屌你老味 而家先知牙
上年我開po你地一樣貢jer禾拉

好過入錢比泛民

吹牙 串咀唔代價？

日日都跌幾千屌你老味
跌下跌下就老破了
賭極都然唔到
日假澳假意假韓假德假法假屌哂你地老味

第1對第15都和
第2對第10又和

你估屌人老母唔駛付出代價牙

真 垃圾波 過關斷東京最撚嬲
以為食硬 屌奶星 過到關就收皮幾2皮
屌奶星 諗起都嬲

Happy Birthday to former Arsenal midfielder & captain Cesc Fabregas, who turns 32 today! #afc

熱狗原來輸左13場
但都排第3

你為我廠出心出力 以後唔jer了

打老婆唔使驚豬錢啦，想嘅話大把人比錢你去買啦

又黎topic內戰

屌奶星 禾靠自己然錢
眼光好駛靠你地牙

冇諗住內戰
唔好9c

叫佢買馬啦

禾先唔內戰 禾出名脾氣好

有無人覺得阿係形勢最差，對白禮頓其實唔易打，白禮頓再下場對曼城，而家白lead住cardiff 4分，所以白如果對arsenal贏/和就穩陣護級，對arsenal應該會搏盡，而另外獌狗都唔易，假如白37週輸而卡迪夫贏，兩隊護級隊又要鬥到38週先有結果，而卡迪夫38週就係對獌，所以車形勢真係最好

Revealed: Agents touting potential Rafa Benitez replacements to Newcastle mention surprise big name option

But over the last fortnight an agent with strong links to former Arsenal boss Arsene Wenger has been trying to establish whether the club would be interested in talking to the ex-Gunners boss, believing that he could sell the move to the man himself. The fixer is looking for ideas of a budget and philosophy from Newcastle – although it’s worth stressing that Wenger himself is not involved at this stage.

琴晚蛆閪rb幾隊又係扯火 你老味 夾埋一齊賣分
又針

白禮頓降班啦

已經唔買-1
諗住買主客和食硬，點知

咪講左益左獌狗
不過佢要三隊有兩隊輸晒先有機

#AFC | 📰 The Times - Moritz Volz is leaving his position as Arsenal’s chief German scout to become the first-team coach at RB Leipzig at the end of the season.

卡富哈

你買果一百幾十算撚數啦

禾都係，今朝起身一睇即刻屌出嚟
西維爾輸3粒都得嘅

#AFC | I think we'd be absolutely stupid not to go for Fraser this Summer. Trouble is...we wouldn't be the only one's knocking on the door. @cdavison_afc

真 我再講了次
屌東京全家
6串1齋斷佢身上
買5舊 中就贏差不多2皮
雖然有排都未追返豬左條數

屌牙 駛唔駛學賭波po咁借財仔賭先算錢牙

反而大分正氣

角球半7全9

日假
不過聽日再買

25m掉撚死佢啦⋯⋯

我覺得好啱用

25m 買英人

琴日一點下盤 兩點上盤
我計返最後都係打個和
晒時間睇完買完 結果都係得個吉

一陣搞到啲馬安樂死

用25m 得返15m買人

蘇格蘭俾個折黎啦
換個埃及俾你點話

躝啦車仔名叔黎

用拿卡同疤換單比利 umtiti a.gomez

好波呢個 夠9c9

唔要單比利
射波廢過禾比

邊個出糧

拿斯利真係對我地踢到mvp 咁之後就無得點踢

疤出

英超華陀

fraser先岩岩助攻入熱狗波 咁都唔買？我屌爆愛狗屎眼

Fraser主要都係我地同轟爭

去其他幾隊big6都幾難出場

費沙短撚斬角球都抵啦⋯⋯
沙卡成日斬波冇力

唔明點解唔買沙基利

反底回春之皇

正路我地如果下季有歐聯踢既都會黎牙
一定確保到出場時間之餘又可以歐聯證明自己
不過有歐聯踢先講啦

轟有transfer ban, 爭乜鳩

張伯斯幫手頂住狼隊

劇本係聯賽冇前四，決賽豬波

精神競爭

點解宜家仲要俾假希望妓可以前四
熱下場應該都未必贏到
如果拎哂六分 應該有機會
不過宜家隊垃圾

轟有錢可以買其他
咪撚同我地爭

轟俾錢買斷份約
球員自由身加盟咪得

註冊唔到都係冇得踢

唔係muslim咩
淨係火雞?

原來白禮頓仲未護到級
如果陣間卡迪夫贏左,我地聽日就難打了

咁仲罰乜撚野

買到人都註冊唔到
西瓜個例子因為已經借左 有買斷權 所以唔同
而其他人買返黎都係擺一季 你係費沙都唔會去啦
除非外借 不過外借既 買黎做乜

同昌官打氣

話就我真係唔記得轟被ban

張伯斯幾時踢到迪布尼咁

成日j人哋文尼有幾勁，依家費沙同文尼係修狗最後一季數據差唔多，仲要係英人。完全諗唔到有理由唔追

點解摸奶達咁都昆到轟同下體買佢

係冇得註冊，唔係冇得買人。轟買幾多個都得，係唔註冊唔用得

靚佬版文尼
jed

晶宮專門搞事

費沙好似左右腳都有

黑鬼勁D

去利物浦有歐聯+英超
阿仙奴(???)

痢狗咪又係陪跑

去猁記有歐聯同英超亞軍
去阿狗有足總盃冠軍
有腦嘅都去阿狗啦

confirmed

爺爺走咗仲有得你拎足總杯

成班阿狗除哂褲J得咁行就知費沙一定唔會黎阿狗

Rico而家先上身

屌 追完講故台啲sad end故仲唔開心過牙狗輸波

啱啱睇佢真係無幾多料
無乜突破能力 勝在出波靚
同埋驚一場出2個矮撚會好輸蝕
希望有更好選擇

青梅竹友炮友嗰個
呀呀呀呀呀呀呀屌好撚夭心

假阿

如果車贏歐霸
我地第五都有歐聯
真係唔該贏埋兩場佢

3場冇睇 輸撚晒
簡直係守護神

冇呀，都唔知講咗幾多次

嗰個好似係重寫

富咸

有冇搞錯牙

Btw 咪撚理隻大力神啦

屌你啲閪波降班先發力

今季英超7G14A都冇料
踢般茅都有咁既數據
係今場冇位比佢發揮姐
成隊都嘆慢板

佢連回力鏢係乜都未知就學人回po

梗係啦屌 依家上力博人買 唔撚洗落英冠

唉冇了

笑柒熱狗不能不撐

燈

而家屈李愛冇晒誘因搏老命

熱狗轟攞唔攞得晒分睇自己

我地allin歐霸算

燈到...

算啦阿仙奴 下年努力

皮利斯讚奧斯爾媲美柏金：有信心就得

奧斯爾在阿仙奴球迷心目中的評價時好時壞，但球隊名宿皮利斯對這名德國中場則十分欣賞，指對方是實力媲美另一名將柏金的中場大師，只要有足夠信心就可以踢出身價。

雖然不時備受批評，但皮利斯仍然堅信作為「後輩」的奧斯爾能為阿仙奴作出更多貢獻，他道：「大家可以把奧斯爾與柏金相比，因為他們的位置都是在前鋒身後。奧斯爾是個好球員，不過他需要更多自信。對我來說他是個大師級的球員，也是個球場上的魔術師。我知他的處境很困難，每場表現也要比上一場好，而當球隊輸波他也特別失望。」

對艾朗藍斯季後離隊，皮利斯也表示了自己失望之餘也為對方高興，「我很失望，藍斯對阿仙奴很重要，可惜足球就是這樣。對於他未來，我為他高興，他值得這個機會。」（）

死熱狗

韋斯咸勁到

聯賽留力真係on9
主場贏水晶宮,對愛屈李求其和一場都夠入前四

講真起碼要 20g20a 先夠料踢阿狗

講真 留力極都有限 唔洗睇得太灰

仲記得之前講過7場贏5場都夠前四
點知人地柒時自己仲柒

果場啲人傷左出唔到姐
其實我藍傷已經宣布阿狗冇前四
Xhaka 中場又好拖又好都做唔到佢做到既野

愛狗根本冇分析過各隊可能發生嘅情況
淨係focus自己就算，完全冇諗過要借助其他隊柒嚟調節戰術升排名
作為上游領隊有咁嘅心態根本唔啱，中游先會諗自己盡做就算

仲要左右腳都出到波,又勤力
Nelson, Rowe, Iwobi, Fraser
四隻翼

富咸個後備，16歲就踢英超

始終top6殺手,呢場算
但係對其他真係冇可能輸得咁柒,場場失3球

狼隊換三個入嚟踢幾秒
其中一個仲係龍門

玩完 愛記歐霸夢碎 hea踢熱狗算

人地輸完分數上都仲係冇機
尾場贏作客般尼既機會係零
求撚其完埋季佢搏歐霸吧啦

下年繼續歐霸

牛奶球後腳好有Wengerball味道

熱狗個陣殘到痴孖筋
愛俾d職業道德要和唔難

轟聽晚然硬

簡單講而家我地有兩㑼機會

一係熱狗勝愛派對

二係轟屈唔到李

如果熱狗下場輸埋
轟 阿贏晒嘅話就一齊攞前四
熱狗乜都冇

不過與此同時我地兩場都輸哂

歐霸一齊打風流波

越落越大雨
天都為牙犬而哭了

希望轟同我哋結盟維護體育精神

Last 4 games:

Spurs: LWLL

Arsenal: WLLL

Chelsea: WLDD

United: LLLL

依個真 有版睇 對水晶李狼 0分

爭住做6弟

真係ALL IN歐霸算, 廢事兩頭唔到岸

決賽對轟，轟係咪冇得用西瓜恩？

如果車狗前4 又如果決賽戲碼係對阿狗 車狗決賽贏左
咁歐霸冠個歐聯位點計

希望陣間cardiff輸 咁brighton就唔洗爭護級

我地冇得踢歐聯

咁多人問完又問
總之歐霸歐聯都冇得順位俾人

應該唔係

一係一早對完曼就全力聯賽
依家輸撚哂先黎谷聯賽黎把撚

好似話歐足協會幫手搞

對水昌宮開始崩盤

兩邊都谷啦，得返最多四場波都捱唔住就咪話自己係英超上游隊啦

係 仲話有信心會攞到visa

唔會用 要用2和B

覺得熱輸埋下場好有難度wo

你睇佢個陣先

究竟熱狗下場有邊個出得
後備冇晒人

老蘭代son囉
不過後備冇晒attacker

熱狗 70分 28 GD
仲要對愛華頓（H）
軌 68分 21 GD
仲要對屈仔（H）李城（A）
阿 66分 20 GD
仲要對白禮頓（H）般尼（A）

如果阿可以拎晒6分 熱狗失分 就可以過埋熱狗頭

即係我地下場一定唔豬得

拆到禮先有價講
最好轟屈唔到

叫mk借個俾普子將功補過啦

首先阿仙奴唔會拎齊6分

牌面我地著數，但隊波而家好海鮮

果陣打完獌都話我地牌面好著數

李城嗰年嘅劇本...

般泥呢排個form勁到

真 跟住愛狗就發癲排鳩陣

呢句真

輸緊4分點著數

熱狗個gd好著數

除非之後大敗+我地一大勝一和

熱輸已經好難 仲要大敗？

佢純粹係想jer你

zaha又入卡城沒了

zaha又贏

我哋一定要贏晒兩場 先有機會過到熱狗

韋拉教波勁到

鬥7

條友真心堅 , 可惜天價

仲有得救 og

又和咗

今年季初都係講緊50m 而家？
呢度d清講到佢只係iwobi level

早幾年買頂盡40m

打隊圍住佢打既中遊，歐戰衝唔到，雙雙都好似冇，
堅係邊

FF 下
如果卡塔爾賣咗psg, 有無機會買阿狗

搏penalty

點睇盤扭數據英超僅次夏沙特 ？

係咪想講謝雲奴都做到？

今季表現都公認係好架啦
唔好講影響力 淨係講數據有幾多個翼鋒打下游打到呢個數據先？

叫爺爺傾下計啦屌

Ff黎講 有
但高狗會賣咩

Yaya

Fraser

你覺得班油王入主後仲會唔會用愛狗?
係psg未見識過愛狗有幾廢?

大家都係印象，我印象中沙皇勁過wakada la

趕撚走埋佢啦快啲

賓尼迪斯同羅渣士今輪分別對痢同鏝
好好睇

仲有無？ 費沙當然都係好球員

肥賓場波我估和
真心 個盤鬼鬼地

有錢嘅爺爺落到場擺陣換人一樣都可以膠到無輪

林處基

既然有個好過佢，平過佢，後生過佢既球員，
點解仲要諗要唔要佢？
更遑論要賣拿卡買佢（你講既，要cap圖我聽晚可以搵比你，我唔係屋企）

佢識教人咩

鏟蛇又發功

你訓撚醒未啊，拎金盃個年搵柏金屌打卡數係咪未出世啊

2和b

無話買費沙唔好 亦無話非買沙夏不可
不過我係上年講應該買佢，果陣50m貨仔
今年季尾唔知幾錢走呢？
而你地睇左一季既iwobi 打翼鋒既美羊係乜野表現？

回塘啦完全跟唔上現代足球

肥賓實報恩俾痢
慣例嚟

爺爺真係好weak

咩牙
真心分析 紐記自己都要同球迷交代
主場話豬就豬咩
和波正路

牙羊就爭緊射手榜，25碑就不嬲都係打後備，
Or you are suggesting we should buy a sub player with 50m?

差在贏一球定兩球

實不相瞞我已經兩日無訓過，一去到凌晨就無哂睡意，但個腦空白一片

個腦慢慢自我我毀滅

你係班細
會唔會你話放水就放水
一陣希頓踢爭氣波 力保不失
00完場

收皮啦，咁都叫回塘
冇錢冇到年年爭到4叫回塘，
咁你老母由有左你個刻開始回緊塘啦

Agger

鏟仔係到？？
Block左佢好耐睇唔到

佢嗰套華麗足球+崇尚10號位戰術喺現代足球應該冇幾多隊用到

笑到啲腸跌哂出黎

其實會唔會執左條性感後防先會好啲

You just started a war!

快啲死啦

我不嬲迷雲
但要改變都係事實
上年唔走
都總有一日要退落黎

係

鏟蛇你自己開個水昌官post打飛機算啦

翼冇得唔買，點都要入一隻半隻，Fraser 係可以負擔得起既best choice （以現時有既資料睇）
咁你30m 換左隻翼先可以比到空間去執防守

牙羊打中鋒不嬲都一定有貨交 無質疑過
果陣我係講 美羊拿卡同場踢無化學作用 各有各踢天才波

你地就話美羊打翼又爆得又衝得乜撚都得

我講左成年 扭波勁既翼鋒可以幫其他球員拉開空位
缺少呢樣野係奧斯爾被適應點樣防守後 一直低迷既原因

你睇下有邊隊係單對單守世三
多人協防 就令隊友有空位
呢個就係要買沙夏 唔應該用羊打翼既原因

你唔信就自己爬文睇返我點講

至於話沙夏=iwobi級數我都唔記得係邊條戇鳩講的了

離開是為了回來

爺爺一招山神就擒殺了暴聯

剩返兩場可唔可以生生性性贏咗佢

改你老母，支持爺爺用密宗轉生法繼續教

唔好嘈了 大家長眠啦

贏到一場都偷笑了

學誠哥整複製人

咁聽晚你要偷笑了

等收錢牙

等睇痢狗登頂

誠哥不老之迷

yes 買重精官 串埋紐狗就fatfat

唔係佢回塘，而係足球改變得太快，佢跟唔上時代嘅步伐
其實係正常，佢始終都咁老，魄力少過以前
好似學神咁去教中型班冇壓力唔駛爭嘢或者更啱爺爺

買沙夏係為左解放奧斯爾
咁應該係阿狗度講定係水晶宮度講

咁你地叫春買費沙你唔去開個般矛吹奏區？

燈誠哥

誠哥一走香港molamola

事實就係前面兩個一齊出可以踢得好好，
今年不敗個段兩閘前插加雙箭頭做到空位，
照你邏輯應該要換對唔會傷既閘而唔係50/75m買隻除左盤扭乜都冇既黑鬼返黎

主場白禮頓都打唔贏愛狗

暗黑兵法
唔入前四迫球員力爭歐霸

我年輕時改革了一個國家，
想不到幾十年後，這個國家把我革殺了。

商鞅

邊個仆街叫爺爺老而不

其實同老人家學用電腦 smartphone差唔多
始終人老咗，轉數自然慢咗，學新嘢對佢哋嚟講係難咗好多

飯叔同爺爺同年都一早唔撈了

佢兩個都踢得好係因為兩個都係好球員
但唔代表隊波踢得好
不敗果段仲有人J ? 又唔見你講而家連敗？揚長避短
Sorry sir季初都勁啦 有鳩春用？
要成績同雲加一樣無成續 要表現場場都無說服力 你J乜撚野？ 如果一個比狗打殘就成隊報廢 咁你諗下隊波有乜鳩術可言啦
化學作用既野 你呢d淨係識睇數據睇表面既人點會明
你咁樣睇波就要買左佢返黎先會明 不過似乎都唔會發生了

49年
我啊爺都係大佢小小

'Sign Rabiot, sell Mkhitaryan & Iwobi' - Arsenal legend offers transfer advice to Emery

The Gunners are expected to freshen up their squad this summer, with Charlie Nicholas claiming a midfielder at PSG should be acquired as a free agent

代表作咪對鏝城
防反反死鏝

球場沒有關愛座

我覺得係依家後生果班生活成長唔似以前d人咁
舊果班後生肯聽你話，但新果班就唔肯聽你講

你都on撚9，比狗報廢隊波即殘既原因係冇replacement 而唔係乜撚冇說服力啊，
你換著邊隊班霸既核心位置冇撚哂replacement 都有機會報廢，
而季尾呢一段連敗係愛狗自己出鳩陣+後防自爆而唔係因為冇沙夏啊
揚長避短？我屌愛狗on9個陣你係咪幫你老母執撚緊骨啊
我係唔認同你講到沙夏咁撚perfect match 同埋要賣拿卡換佢啊，明唔撚明啊傻閪，
而家run一隊波啊，你估你打機啊？
你識閪咩下等人

咪同老牌公司啲老屎忽唔肯接受新嘢嘅情況一樣
佢哋去到某個年齡就抗拒學新嘢，堅持佢哋個做法都通，只係成功率低啲咁解

天日黑雨先黎睇五月天

老野太錫班友仔就真
懶撚到又作反想點就點

但我想講

足球報界之恥: AS+Marca

冇黎獅子山精神

而家新一代學歷普遍高咗，對各樣嘢都有更深入嘅了解，自然唔想行舊派條路

普巴有世界盃，仲要本身已經好自大，
可能要搵光頭佬先壓得住佢

廢老

疤狗受讓半一

你老母就廢

留力歐聯

叫愛sir

牛皮燈籠

傷左比狗踢得仲柒到轟狗無世三

同你講黎都哂氣
明知自己隊西波無錢 又想要乜撚都得既球員
首先你買唔起 其次你養唔起 最後係人地睇你隊西波唔撚起
咁你就係買退而求其次既人架啦
上年就50 仲買得起 今年75 買唔鳩起架啦
唔係我講到完美 係你幻想想得到一個完美既球員想得太完美

唔好咁啦
唔想今晚又睇9陣

你咒奧燒傷

Song捧杯圖

關家姐

邊撚個牛皮燈籠啊傻閪，我今年講緊買2x m既Fraser jar
你隊西波冇錢仲搵個最撚值錢既去換個垃圾，
把撚咩
得對閪手上網打字你就快手，兜口兜面講3分鐘你仲出到聲我係菜街幫你口爆2Q啊

其實我都好自卑
窮矮柒毒油

勇武 戇鳩仔 早抖啦
無你咁好氣了

又去番賣人籌錢買人個年代
唔會有進步 下下踢死果批人
無板凳深度

精工個文美沙卡真係幾掂

雲比沙卡
幾正

無班費真係無計
其實清左d用唔著既球員今年仲有條件買到個好球員既
前題係要清左d budget出黎先

柒撚左就潛啦，揸撚住兩句以為自己好撚有計
日日係到柒比人睇

最柒既人係唔知自己柒係邊

係咪個黑鬼閘，個件幾好

所以你咪咁撚多咀囉

知你會咁講啦 所以 早抖啦

係 水晶宮幼幼右閘
仲要英藉

防守數據好勁

Bramall番黎踢左閘未

差經驗囉 其實出腳都幾魯莽 有潛質 要浸
不過佢真係好快同難纏
同埋傳中質量唔高 但落個時機掌握得幾好

路數同埋腦袋就真係要練練，
但好撚好體能，體型都係適合英超

呢個解約把啦

真係唔敢睇

你講撚左幾多次啊，肯訓未啊柒頭
使唔使我講故仔哄鳩你啊？
躝啦屌你老母

關你撚事咩 扑鳩左我咪得囉

今年完約
睇transfermarkt

行動上既自大

英人幼幼真係要睇定啲先
太貴就咪搏，寧願自己升幾個上嚟打後備好過
英人好多都早熟早殘，睇吓富咸個施斯隆又冇晒影

不過好似好幾隊都想簽沙卡

邊個沙卡？

Cc龍唔差喎 不過第一季打英超
而且定唔到位

雲比沙卡
精工右閘

精工右閘

Jenboy

以為你講緊Xhaka or Saka

真，仲要黑鬼

沙卡都好多隊想簽，皇馬，psg ，拜都有傳過（fifa)

Amn真係定位右閘既話都可以唔買既

呢個係失敗例子

老實升幾個上嚟打後備湊英人數好過俾幾十m搏個精工仔，仲可以計埋HGC，分分鐘有多個比狗

你地想油王入主最重要竟然係趕愛狗

愛狗只可以作短期過渡，長期真係不了

Europa League specialist Emery

垃圾 躝啦

些路迪周六作客以3:0大勝鴨巴甸，取得蘇超8連霸。

細爆放前過拖仔 唔係搞事狗就是盲 自己躝

Cardiff都係降班啦

高狗要幾錢先肯放

白禮頓可以上岸踢風流波

贊boy呢d英人早熟早殘係幾可惜

不過然過足總盃已經係名宿
日後歡迎返黎指指點點班後輩

見到曼熱車咁失分法
越想屌愛狗老母

早熟

佢根本唔係為賺錢
佢買阿仙奴係因為要建立個運動王國品牌
所以唔係饋到仆街佢寧願打個和都唔會賣

原來普度斯基係日假個格臭到仆街

Tomorrow is the last day for the prince in his castle.

2億我買啊喂

b係10億

呢個post d人生贏家夾錢買左佢有冇得諗

又廢又衰

贊狗有熟過咩幾時既事？？？？

點衰法？

5色鷹文牙

唔練波
用德文粗口屌執波仔
恐鳩隊友

贊仔咁多年黎都唔知踢過幾多場
超級大後備

唔係....係好似連後備都好少擺佢

睇落好nice

無朋友既佢？獨自慶祝

Jen仔：輕輕鬆鬆又袋幾萬磅周薪

白禮頓唔洗降班下場應該輕鬆d

真阿叻準

同感，休季吧

阿仙奴右閘贊堅臣表示，雖然在歐聯淘汰賽抽中拜仁慕尼黑不是好籤，但他相信兵工廠有能力闖過衛冕冠軍這關。

週一的歐聯16強戰抽籤中，阿仙奴不幸抽中奪標最大熱門拜仁。事實上去季雙方就曾在淘汰賽交手過，當時阿仙奴主場1-3落敗，作客2-0獲勝，因作客入球較少而被淘汰出局。

不過贊堅臣並未看低球隊的晉級前景：「抽中拜仁很奇怪，他們是一支很出色的球隊，在這方面考慮，或者抽中其他對手對我們來說更容易應付。不過與此同時，我們知道自己有能力擊敗他們，去季我們就證明過這點。」

「拜仁在主場0-2落敗並不常見，我們知道有能力擊敗他們，所以球員們對這個對陣保持樂觀態度。個人地，我對這個對陣感到興奮，如果你想成為冠軍，必須要擊敗強隊，顯然拜仁就是最強的球隊之一。對中立球迷而言，這也將是一場精彩的比賽。」（）

最成功嘅球迷
唔使錢入場睇波 免費波衫

人生贏家——贊堅臣

Ox一陣後備落場再斷過腳ok?

聽日果場應該有得贏
希望愛狗唔好又出鳩屎陣

brighton都護級成功聽晚鬆手d ok?

佢地今晚應該通頂開勝愛派對
聽日冇晒力

ok

咁起下季俾佢爆閘爆到仆街
入波鏟草

等睇痢

OX 全能王 一齊死

巴塞打拜仁要輸7:0，我地作客贏到2:0，雲加

點睇都係掉界外球經典

點會唔係世紀自動導航og
廿年阿仙奴金球之一

突破越位陷阱
球不落地逗射
自動導航粒死門將

jen仔

代表作應該都係呢球

勁撚到vvd

上場去識左個日本妹
仲約我下場一齊睇

1-1

請肥賓啦，限米煮限飯專家

愛sir躝未

神秘力量好波
咁都唔使紅

咁樣手球係咪唔洗食牌

如果冇補射入 又神秘力量冇12m

其實頭先個段利記防守幾差

比人入好過紅

中柱

沙拿

呢場大家啲攻勢都高質

右腳volley

冇人mark嘅

肥賓份人好小氣

神秘力量

阿諾好勁

攻強守弱
有bellerin啦

比狗冇斬波

利狗冠轟了沙拿22球典追

肥賓出盡力

又燈一燈到

都話佢好小氣
有仇必報

頂住please

肥賓係咪仲嬲緊放走沙比

2:2 卡數好撚醒神

大家咪燈住！

加油呀屌你肥賓
然到就黎我廠！

兩度落後追和
拿拿淋反cup埋佢
等臭痢狗絕望啦

痢仲柒過多仔

朗當幾時變到咁勁

2:2=.=

做g點停波好屈

肥賓復仇記

仲嬲緊之前班主放走沙比

痢失分我幫樓下位手足含撚呀

Lm

利狗

4大皆空

臭利狗

好波

沙拿暈埋

肥賓係猁既地位

賓尼迪斯復仇戰

salah

贏過美斯

燈到擔架離場

沙拿又喊
完場問霞姨拎飯盒啦

泡菜開始撚狗

放心啦
痢狗好撚快就會有12m
場場都神秘力量

條傻閪獨食都唔知累左隊波幾多
依家先黎喊

頂住

買左三舊水利狗贏

利狗今季4424都無英超

下

屌

大家又燈贏 訓得

利身浦攞硬 場場都有呢啲西波同神秘力量

屌 唔撚係啊

笑死

補8分鐘

又係換武藤嘉紀
出親都無腳好波

佢之前係德甲幾勁

係東京都好勁

收錢！

神秘力量又贏一場

咁都比利贏屌

如果係阿仙奴已經輸到4:2

羅渣士要做野了

吊

好心燈下車仔先啦=.=就黎無頭四了

歐霸冠軍is okay la
但前4加冠軍可以搞到小一隊英超踢歐聯

點會歐霸冠軍=.=下場作客輕鬆輸2:0 奇蹟入到決賽都比車贏

寧願冇歐霸都要反猁

屌 你燈到利狗絕殺 仲好意思講

返工

收工

垃圾先返通

但岩時間睇波

準備返早睇R聯

入境好做嗎

24

星期日都返工

係office

我樓下間cafe比啲環保撚投訴到轉哂用紙飲管
屌佢老母用張紙獨立包裝住條紙飲管把撚咩，
比返支膠我啦

好在無買國米 屌你老母又賣分

入境都冇壓力嘅

向國米道歉啦撚樣的

無買佢都道歉
對烏雞都和 痴線

你想買都燈撚死，你呢排好撚勁，
我跟住你都執唔少，平注單頭

今晚要執返啲先得了

今晚我睇好轟獌然波
爭4先好睇牙
法蘭狗應該會贏埋利華

轟曼阿都單買ok?

差d有得睇痢哭波喪

利真係有神秘力量

old news上季已經有

今場利拎到英超真係唔想睇波了

如果鏝跣腳就gg了
唯一可以笑利嘅野都冇埋

我覺得利今季真係有機
同時都覺得兩隊都值得拎

咁多年, 制係時候一吐烏氣啦

鏝城得返李城同白禮 兩隊都上哂岸
利仲有一場疤塞一場狼隊 好難

依家壓力係哂曼城度
今場和/輸 就玩完

係睇渣土會唔會搞尻猁放水比鏝

比錢買咪得

渣土走得開唔開心

比人炒邊會開心
唔係謝四果一跣
佢一早上撚咗神檯喇

死痢狗 躝啦

話放就放咩

渣土接李城後成績唔錯
個位坐穩咗 佢放一場都掂喇

佢對阿狗個陣夠冇野要爭啦, 夠炒我地3粒

烏雞出名狗隊嚟
我都中過伏

咁係因為我地廢，
hea踢都夠贏

有冇諗過係我地廢

有冇諗過其實係愛狗廢

成班講出重點

呢d唔洗講啦

麥麥送外賣員屢遇騙，反抗慘被打到變豬頭！西九龍區有多名麥當勞外賣員送餐上門時被騙財，甚至有外賣員被拳打，慘被打至臉傷送院。警方初步接獲兩宗案件，旺角警區刑事調查隊已展開調查，暫無人被捕。全線承包麥麥送外賣服務的順豐公司今（4日）立即發出最新內部指引，外賣員處理麥當勞500元訂單時，可要求客戶在地下大堂取貨，而毋須配送上門。

邊個會叫5舊水

PSV forward Hirving Lozano has agreed to join Napoli in a £34million deal, according to reports.

34M 都算 ok 喎

覺得有小小吹大左，係世界盃打左幾場好波

Brighton原來已經confirm唔使降班
今晚風流波

屌呀 我仲買左白禮頓客勝8倍

精工夠係風流波啦

講得好!
前四唔重要
最緊要歐霸冠軍!

起碼係翼
而家阿狗只要係翼都殺
其實Nelson返黎,可能唔買翼都得

點都要買啦，疤隻 malcom 40m要唔要得過

有ching保證應該ok

咁我不如要nelson
而家唔夠英人嘅問題都好嚴重，買人需要考慮埋呢點
加上呢隻分分鐘雪硬咗

30m係release clause定咩

其中兩案同樣發生於大角咀塘尾道51號麥當勞分店。5月2日晚上7時許，餐廳接獲客人訂單，註明付500元找贖，42歲男職員負責送餐至新填地街一單位。職員抵達後嘗試聯絡訂單客人，惟對方否認有叫餐。此時，一名可疑男子現身，自稱是落單者，疑聲稱身上沒現金，要求外賣員先交出400多元的找贖費，稍後會付上500元，外賣員不虞有詐，依言照辦，詎料對方挾款消失。外賣員及後懷疑受騙，返回店舖後報警。案件列作以欺騙手段取得財產，交由旺角警區刑事調查隊第八隊跟進，暫無人被捕。疑人為一名年約30歲中國籍男子，身高約1.6米，案發時身穿白色T恤。

係條撚樣得5舊水無散紙

今晚早場車贏波就已經前4已完

唔比死熱狗連敗咩

雖然我自己講完都有笑

呢啲擺明老笠啦

哇屌
咁all in啦

剷：zaha is the point

仲要我地拎6分
6分喎

仲要EURO

Ff下好 30m咁大手筆邊會買 而且愛狗鍾情法乙仔

Fraser有解約條款咩
我淨係知佢得返一年約

就算冇都唔貴得去邊

呢條友下下打斬波咪岩哂愛狗

屌 冇左普狗成日都要拉落去搵post

星期日 屌愛狗老母

😍

係斬到就好 好過睇大麻比滴尿傳中同射波

艾美利學懂控制情緒靠「禮」遇

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾美利自言，登陸英超後學懂控制情緒，要「多謝」首循環英超作客白禮頓的賽事。

阿仙奴出訪白禮頓踢成1:1，艾美利（Unai Emery）因為在尾段反應過度激烈，賽後被英格蘭足總判罰8000鎊。兩軍今次於酋長球場碰面，他說：「我記得這件事，我學懂了，不會重蹈覆轍。我可以接受沮喪，把它轉化為正面能量，幫助我們在困難時候保持冷靜。」

被問到於英超差不多執教了1年後，自己有沒有改變，艾美利笑言：「我老了！不過，我的想法沒有改變，在阿仙奴的目標也沒有改變，我的信念也沒有改變。」

今場是門將施治、中場艾朗藍斯最後一次在主場以阿仙奴球員身份出戰，將獲得球員列隊歡送；施治即將退役，而藍斯則以自由身改投祖雲達斯。艾美利表示：「對我來說，每場比賽在主場面對粉絲的比賽都很特別。我希望跟球迷、球員一起享受任何事情，享受勝利。」

阿仙奴VS白禮頓
Now TV 621台05/05 23:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

神射手爭崩頭 Auba：咪畀我唞！

【Now Sports-體育】阿仙奴前鋒奧巴美揚染指英超神射手態度堅決，受訪言詞間要求領隊艾美利別讓他休息，從而保持奪獎機會。

「這是艱難的戰役。」奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）談到英超神射手時，毫無掩飾其心志，他在球隊周日迎擊白禮頓前說：「當你作為射手，這（神射手）是意義重大。當你贏取到，總是喜樂。如果你想成為最出色，就得贏金靴獎。」

Auba目前射入19球，落後利物浦的穆罕默德沙拿3球，而落後沙拿隊友沙迪奧文尼及曼城射手阿古路1球，神射手之爭，想必鬥到煞科方休。

「兩年前（贏德甲神射手），我在最後一場比賽贏得，我和羅拔利雲度夫斯基當時以30球平手，而我在最後一天射入1個12碼，所以我實在開心。」言談間他更希望領隊艾美利不要在最後兩輪聯賽收起自己，沒必要讓他休息：「現在所有比賽都是重要，我希望可以每場比賽都參戰，但最終決定權在領隊手上，他將會決定為球隊做甚麼。」

英超射手榜（只列部份）
球員（球會） 入球
穆罕默德沙拿（利物浦） 22
阿古路（曼城） 20
沙迪奧文尼（利物浦） 20
奧巴美揚（阿仙奴） 19
占美華迪（李斯特城） 18

阿仙奴VS白禮頓
Now TV 621台05/05 23:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

白禮頓成功護級 識做就讓3分出黎

我地沙夏係邊？

Sokratis: “At this moment, I believe & I think only this - to play in the Champions League. We can go to the final & why not win the Europa League? Of course I came here because I would like to play in the Champions League, I didn’t come here to play in the Europa League.” #afc

Sokratis: “Our manager & staff behind him help us every day, we work a lot with the training, the video, we analyse everything & I hope in the end, we are right. I hear everyone speaks about the system, the manager - the manager tries every day to give the best to us, the team.”

原來Milivojevic入波仲多過沙夏

Nketiah and Iliev trained with the first-team today. Looks like the latter is still ahead of Okonkwo in the pecking order. @jeorgebird

幾多球12碼

差3球收皮啦撚羊 你之前miss小d咪穩頭4+神射手啦屌你

有陣時仲要一場miss幾次

《打馬捍將粉絲團》的製表算出陳菊市長期間平均一個月舉債7億，而韓國瑜就任4個月，已經累計舉債366億，平均一個月91億，足足差距13倍。

廢

總之係菊媽錯啦，個圖書館係韓總背後推，同菊媽無關

高雄發大財

羅辛奴本賽季為PSV燕豪芬打入21球，貢獻12次助攻

荷甲參考下好喇
場場大炒無難度

依個Korea就係台灣未來總統

出年件新adidas波衫有樣睇未，成日都咁遲

同puma完約先會正式公布

除非有大變，唔係佢同牙銘總有一個做
英文搵賴清德做院長真係捉蟲入asshole

阿仙奴adidas+歐霸章應該幾靚

真係嬲左
爆左條女ac之後無追po

懷念普狗

冇波睇唔上黎9up
有波睇都唔見人
睇黎普狗唔再上黎喇

可能被禁上連登

gchipo9

其實拎到歐霸有幾多獎金
係咪可以幫補下買人既錢

有無清私底下識佢叫佢回家

朗當季尾同西布朗完約
免簽佢做後備中鋒有冇得諗

好似係 所以歐聯資格先咁重要
仲要死都死入十六強 差好遠

頭大身細
留返d人工簽翼,中場,中堅,閘好過啦

如果佢<$80,000既就搶
多就不了

玩咁盡...算啦唔返好過

咪都係拎廢老份糧俾佢
簽到又唔驅

唉 做人好累

拎列叔份糧比佢
都8萬定9萬鎊
實會過黎

列狗唔是簽咗兩年咩

捱過exam period就好

熱狗竇班狗係到互咬

隊波mma班球迷都網上mma

1年

1+1 option

啱啱先重睇完場波笑多次

咁waive走啦
果然意甲多水貨...

即係可以完約啦

普子返屋企未

條女睇實mola

自爆了

老蘭呢啲地方要靚仔先落得

正式進入夏天未 涼到

而家班高汁有錢女個個去私竇，老蘭少左好多女

落公園食下賓妹算

好快成身生粒粒

Ching食咁偏

水浢要請教血精

成班dirty

豬扒都係肉 好過去自瀆

笑笑口

The Emirates Cup will return this summer, in a new one-day format, on Sunday, July 28 at Emirates Stadium.

酋長盃改左制,女子隊頭場,男子隊尾場
完

好核突

列貝利完約
免簽

今晚又出鳩陣

教育局於上周五（3日）向中學發通告，公布2017/2018 學年中學實驗室意外調查結果。報告顯示，申報實驗室意外的學校數目佔回應學校數目的24%，在283宗實驗意外之中，合共導致247名學生、4名教職員受傷。
報告形容，大部分傷者只有輕微損傷，而約99%意外都是由於學生不小心所引致。最常見的意外是灼傷或燙傷和割傷，分別約佔意外總數的49.8%及36%。報告又透露，其中兩宗個案涉及學生吞下硫酸銅晶體。

痴左線

都唔係既
車重要作客李城 都有機會失3分

或者熱狗和左愛華頓都重有機會
熱狗無左兒子同kane 輸埋都唔出奇

只要我地呢兩場贏哂都夠分既
要怪就怪之前主場留力水晶宮失3分太傷

....

樂觀永遠都係好事嚟嘅

屌 信心!

咁既作客表現點贏到般尼
我擔心作客華西都柒撚埋

第一日做阿狗？唔自卑點做

R霸輸嘅話愛狗即刻躝

珍 唔係自虐狂都唔揀撐阿狗

[突發]陳奕迅inbox我

松楓島太美了，連出家人也心動！

再打就真係冇頭髮

松楓島牙

岬ななみ個屎忽好正

請問這裡有無負責人

有冇手足睇開gv牙

原來白禮頓近七場入得一球，英超華陀又要出手

仲有阿狗多年謝幕戰冇輸過
係時候了

輸完愛狗都再見了

篠田愛對波好撚正，剛出左套大亂交中出j到我虛脫

希望今晚開客其他

記錄呢

大陸子你打到眼都殘埋？

俾愛狗教埋呢三場is ok
費事煩

管理員係邊

有冇手足有睇avgle d素人片
有d女正到仆街

點解你地可以記得晒d名

摩牙

竟然記到啲number

大神

驅風？

ara 系列都好正

救生員

羽咲美晴世界第一

50路

20尾

睇到悶了

松下X榮子

佢又係體材悶
好可惜

u最撚多貨

好想試下洗樓

以為入錯post

av post

即係call g？

係時候要丁返倚天屠龍記的女平衡一下

suso，芷若

fyy

小淫賊

估唔到若若咁柔軟

平撚到

好想學九陽神功+乾坤大挪移

變左成人台

真
以為講緊對波柔軟

波pat lin都好正
又淫
又出好多劇情片

大家覺唔覺得楊逍好型仔

我敏敏真係好正 好有少女味

G

有幾個角度成個林峯咁

對眼有問題
好似望住你唔係望住你咁

好波 芷若黨+1

我隻私家雞

可能佢諗緊我

好想知其他有冇其他隊啲球迷mon po
會唔會 心思思想傾埋一份

好想做無忌

我地大把啦
你 OG 包皮都唔係阿迷

女人黎？波呢

佢嗰種可愛地挑逗你真係

Fc2

熱狗內戰緊
痢迷習慣對住雲迪克打丁 唔丁囡
鏝冇球迷

應該得番轟獌

正撚到有幕拖影子隻手 心都溶埋

這裡有沒有管理員

嘉殷真係好正

講乜野av

親 找我嗎

但嗰幕佢套衫好柒

成隻飛天鼠咁

我係真阿嚟

鏝城買埋b.fernendes ，下年點玩

人靚搭夠

山神會正選打哈狗

人地買人快手到

提子嗰隻？

士缽亭果件？

24

班鹹濕仔個個打緊丁

本來想睇轟，依家有山神要睇我曼了

幾耐冇見過samson正選

爺爺一招玩謝我獌

屈狗臨時fans區

圖呢 講邊場

轟仔主場屌打屈狗啦

官宣？

爆佢

不如買屌老虎算

天神都幾撚廢

屌 咁都救到

哈多士好廢

不如阿po唔好傾波，費事有手足比人鬧燈

簡迪

Kante竟然會傷
天助愛也

簡迪收皮

kante傷hamstring

哈多士降班唔係無道理....

法蘭克福腸有機了

應該收得咧

簡迪應該收咧

唔通軌又pass?

決賽對法撚了

條中場性感 同我地差唔多

如果轟和波 我地撚波
下輪就好睇 win波要鬥得失球
但可能益左獌狗

爆佢好好j

屌 爆你又唔入

車呢場贏左就9成前四 真係唔信車仔今場會失分

前四要鬥到最後一輪

如果奢求哈多士追和係咪好不設實際

簡迪係咪即係轟收皮

世三傷先係

其實獌狗好易踢 可能拎足分上前四
搶四三隊太撚差

唔好咁直接啦
屌你老母哈多士

個班撚屌無簡迪識撚防守咩

最尾先兩場降班隊，比佢陰啲陰啲上嚟

有咩好丁
d決定鳩到

甸尼雖然係殘種
但不得不承認佢頭鎚係好勁

矮撚一個撲晒d波is ok

剩係識2傳 頂中龍未呀

我地尾場般尼
鏝城踢到嘔血先拎三分

和轟

對住阿狗就頂入
對其他隊就向後頂

識搶身位識頭鎚係英超夠晒殺食
Btw豬蛇回家啦好嗎

依家呢刻全力歐霸算啦
聯賽羸哂已經好難, 但就算羸哂仲要靠人柒, 冇可能

屈好勁

希古恩當年買左會點

10人屈仔勁過意假2弟

當年後生咁多點同

我獌又贏

甸尼真係好鳩屎

原來全能王正選

Feel 到屈就失波

一個carry全隊

俾其他買家驗貨

屈有質素但係冇運

西瓜廢到

甸尼成日撞鳩人打完人鬧返人轉頭

OG好慘...

杜古閪好勁

歐霸神射手
沙利條form set左就唔會變

個晚拎到三分 真係執撚到

屈d波都唔差

車d傳中有幾多次係搵到隊友

屈狗d人入到禁區就唔識做

我地係咪雙爆 jen boy陣

屈狗個領隊邊個黎架

過埋黎啦⋯⋯

阿仙奴唔係冇機第四喎

球迷陣

贊boy 細梅 細爆 埃及

肯撚定
加埋埃及

準備做六弟

最已陣

屈仔頂住

我頭先諗到但唔敢講，驚燈

唔好燈啦⋯⋯

打少3個半

屈仔對 19000 一樣
係威係勢 + 敗家
之後對面一個攻勢就入
佢地對 big six 成績好差

刷鞋仔

妒忌戰士

好想睇牙愛一陣會點留力

kante 傷左？

屌那星車仔又贏

曼聯都係

做六弟了

依家冇得傾掂數
轟冇第4既話，就要同我廠爭霸氣盃

鳩估

Auba
2b mk
爆拖埃
夢爸梅贊
蘭

喜般

其實踢成點都唔關我地事 一分都冇啦

恥笑車仔

冇前四了

車然了

好彩買得切車贏 1.6倍

話撚左

2:0

佢今日個look好正

玩完

快到

沖涼

屈狗廢到

屈福特好渣

無前四都抵死既，賽程最易都輸哂咁滯，自己攞黎唔怪得人

抵撚死 學人留力

feel到今晚得我哋失分

愛狗死全家

可以訓 今晚個場唔駛睇

人哋垃圾車兩周前本身打多人哋一場兼排第6, 而家竟然可以上返第3, 熱、阿、曼檢討下

車曼又然

垃圾教頭
比你渣住幾條dee都輸

4隊一撚樣

套衫好襯佢
又唔曝露

又腦筋既錯誤

世3 2a

山狗

愛狗今季拎唔到歐霸真係好躪

又傷

得阿輸=.=

Hazard 15a

有陣未

買左車仔歐霸冠軍

比爺爺用乾左

搭半啦

屌 死愛狗 正垃圾

贏左水晶宮咪前四囉

軌球員質素高咁多
又世三又柏度
遲下出埋金章安應該 456

全力歐霸

多得細梅

系==

2:0？

點解細梅仲有得落場

點贏？？？

有陣

大家都以為隊波好勁咁
以前6黎講真係最廢個隊

笑死人咩阿仙奴廢到

獌狗

獌

收撚皮啦 1-1

獌1:1

曼聯

錦上添花王要入黎了

如果最後車阿打歐聯就好

今晚拎3分

理想：轟三阿四
現實：阿狗第六，歐霸收皮

好難會輸俾獌喎

49000今場和左應該玩完

依家望曼第4好過熱狗第4啦
熱狗冇第4除非拎歐聯 唔係出年肯定星散

禾地刀會系甘

Luke shaw

MU

旁證拎住6野做咩
爛左要拎住到完場？

今晚3分 獌1分
就算最後輸都同分有得失球優勢

細梅式自爆

笑4🤣🤣🤣

車熱宜家穩
等間阿狗0分